# Desafio Website Pt

Objetivo Criar um aplicativo de gerenciamento de socials

O app deverá ter as seguintes funcionalidades:

[ ] videos foto de postar sem erro [ ] dados de app [ ] html para o site [ ] o local de perfil [ ] editar foto e video dados [ ] like para os dados [ ] postar com diretos do mundo social

Entrega: Compartilhe o link do repositório contendo o código do projeto concluído.

Instruções: Crie um repositório público na plataforma de sua preferência(GitHub, GitLab, BitBucket, etc.) para o projeto. com o studio do estado de redes socials
